## Теоретический вопрос
Обьясните своими словами, как вы понимаете, что такое деструктуризация и зачем она нужна
## Теоретический ответ
Деструктуризация это способ присваивания, этот способ позволяет разложить объект или массив на составляющие. То есть простой способ выборки информации и сохранение ее в своих переменных для последующей работы с ними ( своими переменными). 
Деструктуризация нужна для упрощения работы с объектами и массивами в целях более простого создания и передачи переменных в функции и методы и обратно. Другими словами упростить ввод - вывод и сортировку информации. 